% MathALÉA : 5C11-2
Jean-Claude a trouvé une solution mathador pour le tirage suivant pour une cible égale à $66$.
  {\large\[6\kern1cm12\kern1cm8\kern1cm6\kern1cm4\kern1.5cm\longrightarrow\kern1.5cm66\]}
  Voici ses calculs~:
  \begin{align*}
    12\div4 &= 3\\
    6-3 &= 3\\
    8+3 &= 11\\
    6 \times 11 &= 66
  \end{align*}
  Écrire cette succession d'opérations en une seule expression.